[I/A] LAST IDEA ラストイデア (19) - 1001唔開PO

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

你宜家先auto到狼2？

1001竟然唔開POST囉

但平時刷裝望住3個係度AUTO 仲打得高過我手動
仲唔會死

搵左好耐

大佬點配可以AUTO狼2
想跟

點解佢寫內文不能超過2500字既

1001唔開po 者無5星裝

唔係我

新手留名

你用手機開?

新po留名
終於過左條龍但竟然連4星裝都冇

係啊 冇電腦係身

拍賣錢係邊到打架

APP字數限制大過網頁開

4葉巴 可否睇下你3職配技同裝？

而家打街場都係幾個係度轉轉轉

唔想開POST 見到就黎1001就好潛水啦

有得打仲洗課金

咩玩法 夠晒點佢唔畀我裝把劍

原來我好耐之前打到上個post話玩火法要用既手套
強唔強化上去好？，無黃字d屬唔係幾靚

應該無? 其實我覺得哩個都on99 ，點解個party 一打完就要自動解散
唔比人打得開心同一隊不斷loop 10回嘅，又係弱智設定

咁低能

入左場2星次元
有條死靈鳩放冰牆
放冰牆救你唔到架唔好再放

斧頭太勁

日經
左上技能點到LV3

斧的確係真親生仔
火法點勁都冇得AUTO

我想⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼁
我想問我咁樣係咩意思

Sorry and thank you

⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼁

貓奴人生好似係呢度D巴打?

係鋪頭買架？
冇㩒開過鋪頭睇梳

Sorry 以為直接引用發表新主題就搞掂

雙手劍要升技先裝到

39lv刷口升lv好
死靈兵好似唔係幾化算

咁多人搶住答所以咪冇人睇Q&A

商店->鑽石->鑽石F

裝 職 多圖

平原

係招技屈姐我覺得
0CD 任轉

AUTO到?

你睇下上個post 標題

Ok thanks

好似傻吉歐把劍

講真....斧頭手動都唔會勁左

係

冰G個樣咁淫 喺咪要屌

新人LM
請問下劍斧職去邊關刷裝比較好?

請問各位大佬轉轉轉點過5-4-3？隻水魔獸

右手武係單手劍，雙持會唔會減攻減速

我WiFi

咁多5星?
點根

一齊OK?

新WiFi

大家 一齊連佢wifi

冇乜留意

未過到....

想跟，帶我刷OK?

打埋龍先

26lv 火法 卡2-15 可以點做
可以打咩刷裝 ?

洗唔洗帶你刷裝

開機輸2場又關機
養生desu

都唔知刷咩好

雷法終於卡關 5-3 最後最關好難打
有冇巴打有咩推薦做法

主雷 副火盾

開死靈玩會襟玩D
遊玩時間即刻延長兩倍

返工玩真係好好
專心做野啦

原來整金裝都好撚貴
整左幾條鍊用左成50萬

返工會玩唔到

如果有幾件會唔會疊加

9連1金..........運已用完

新手上路,咁樣有冇方法救到
卡左5分鐘搞唔掂quit咗

笑左
隻手幾靚

轉轉轉點過5-4-3 隻狼

手

冇

都係等更新左先買boost

唉屌又跌死靈杖俾我

單機就KILL APP重打
走場會扣體又無打到

Quit咗,冇咗3體

30場聖域又喺咩都無

有bug 未疊到

暫時取最低個件

邊到dl隻game? google play冇
同埋係咪得日文?

幾時更新
而家啪水好似好唔抵

日版playstore
嗰個qoo都down到
係得日文

好撚嬲呀... 平5幾時出5星呀

弓職 除左火 同 槍雙修仲有冇咩好推介

點做到夠魔？

狂轉吸魔吸血應該係

其實弓應該刷邊關 我而家刷開死靈3星 定係有更好既關推薦

thank you巴打

點解更新左啪水會抵d?????

Ching會唔會二刀 斧 盾會硬d?

IOS已經有修改器出

唔會 個變換率仲要假嘅

拍賣扣住左我兩件裝，依家想推圖都推唔到

隻隻GAME都有, 唔洗講

比隻野推左出牆外

貓巴成日貓車

求高手

AGAIN

突破天際

唔打住 玩陣gbf先

一邊推物防
一邊推魔防 睇你點簡

即係一件有得夠

我覺得未必可以疊，唔係嘅話我開一個鬼火可以回成千血

是咪高lv左高傷就易吸好多

鳩估應該取倍率最高果件，但依家好明顯係唔正常

更新後變30base體
依家20
更新後每枝水多10體

玩陣g塔先

好想玩冰法

唔係 我有3件分別係 75 102 同147%
招火牆一下38mp 回得39血

就咁mp回都夠唔洗吸

所以我咪話唔正常
不過我覺得正常都唔會疊到啫，一個鬼火滿左好似300定400mp，如果可以疊，300% 咪即係無cd咁回1000幾血一下

點解突然間上唔到盾 岩先好地地

小弟覺得 第一頁放下三個職業配合效果 建議配第二職/第三職 刷裝地點 好似會吸引D

你個剛力呢?

喂, 唔好借D易曬5星啊

會唔會BUG左, 回緊LV1技個MP

斧職有無點剛力

點咗先單持到雙手武

仲有建議技能樹

同埋重點描寫死靈苦況

賣左D5星石佢儲綠石買碌杖返黎好
定拎D5星石去強化左個火龍手套好?
大家可唔可以俾D意見

屌, 斧真係鳩轉, 一入左協力房乜7都唔洗理

幾時帶我

單人仲要理下 有時撞到佢on99 一過板行埋身普攻完先轉 協力真係唔駛理 多左人一齊打個容錯率高到

50lv 唔使人帶啦，不如帶我地

岩先手殘洗走左 thx巴打

隻game啲bug仲多過ubisoft啲game

冇可能

UBISOFT既話每關都會有BUG令到你輕鬆過

新手26lv先睇到post
用左死靈開局 玩緊普攻型
之後應該學咩職好？

起碼個server頂得住

死靈射手

有冇人打聖域1星 10場?

回頭是岸

斧既裝備有冇建議下刷咩關

斬掉重練

你想玩咩職咪玩咩職，死靈哩啲野擺埋一邊唔使理佢

我之前試係計最低果件

請問火法嘅炎之極意係咪要升爆

唔該哂

靚既斧基本都係寶藏城下城到

爆火牆, 有剩比回MP

下個POST標題:轉轉轉轉轉

隻game 係咪無得避

咪可以打平原,平原唔洗人帶啦下話

點講好呢, 前期覺得冇, 中期覺得有, 後期又覺得冇

重練應該玩咩職

普通關冇得刷咩

有呀 出技前行走咪避到

同埋我係咪直接同一個帳再練就算
唔洗重開一隻

真

我喺呢度揀咗副職係咪就冇得轉？

暫時有2次機會洗職

我自己覺得弓+槍就一定架啦 第三職睇定d先... 火/雷都好似幾好

終於過到死槍佬

同一個帳共通裝同職
姐係你一重開人物就會有7個職定8個職比你用

仆街..刷把40弓刷到就50...

咁我遲啲先揀囉

40弓頂屬仲勁

雷d 屬傷暈控場都幾好 弓槍雷呢個組合幾穩陣 同埋有teleport for你手動避招

打到把火龍弓 係咪要點火先食到佢屬傷？

我刷平原火杖,30刷到46都未見到(其實係一件5星都見唔到),諗緊不如每日俾100石入去右下度博下好過再打落去

原來招盾技可以無視怪位移咁屈機
又快又唔卡兵 好過行路

右下開ser打到而家開左廿幾次都未出過5星

有冇人要

我刷到50都未見過有火杖....定係有第2個平原

死靈雷盾 頭先試左新技能樹點法 好似有d希望
畀各位第一職揀左死靈嘅巴打參考下 DPS升左一倍

咁勁

仲要慳點數同0CD, 我用左後就冇用TP

講左好耐...之前玩死靈靠佢走佬
仲要無cd

哩個就係死雷盾嘅完全體

唔該可唔可以擺post頭

走位走位走位

拍賣果到有問題？ 賣唔到野....

避死靈波波已經好熟練

維護緊

死靈爆機既避都滿了

就快要每頁post一次公告

有冇法師高手貼一貼裝同能力值出來參考下, 我玩極都重係好廢

火牆畫畫畫就最高輸出啦仲點會廢

咁你要人手一分鐘po一次

唔夠打假面 卡住係2-11

Thank you

原來自然回體係咁撚慢

我明
由前晚開始下下爆水到而家無水諗住自然回等到傻

最尾招技點解

想問下有咩方法課金

玩火雷盾算 你老味

係咪即係呢招？

啲妖鳥放冰好痛，仲痛過boss

劍+斧有咩係夾到？

NO,開群體盾BUFF果招

有無巴打玩 火雷二刀
諗緊會唔會好脆 火雷劍有無得諗

升級去 等級壓制過關

裝有出呀,出埋D唔等洗既裝,想賣出去又唔知價..真係求撚其求甩手算

唔卡兵簡直係bug

會 去到第五章會卡住
死左再高輸出都冇用

我打次元打到死靈盾死靈斧盾戒都未出到把死靈杖
睇黎注定要玩死靈盾斧

一支水都冇課過, 一日先打得個廿場

比你搞到好想學盾添，但又想學冰

個人覺得弓槍就一定配左架啦 爆擊率爆傷2招點落去 細怪散射 大怪箭雨 秒怪咁濟
淨低搭火回魔確保你有mp岀技 因為冇乜細怪頂到招散射 仲要爆擊 開場腳底有怪基本一下技就死跟住住就走位
雷雖然有走佬技有盾 但係好食mp 冇mp就一定收皮
有人會弓火雷回魔快有雷盾 但係dps一定低過搭槍
個人見解 歡迎討論

Show埋入面DETAIL

想問下點樣開房比人入黎一齊打? 識入人地房但唔識自己開 第一頁介紹無講呢樣

唔係轉轉轉冇得掛機真係冇乜癮

回魔用裝備解決
物理職優點太多

咁多圖點show

屌你
轉埋嗰死靈做火DPS仲高添

錯 post sor

應該會NERF

屌我都想轉 冇轉生玉

去返要打個關左下角 黃色關先有得開

去返冒險地圖->選返某D地點(通常有BOSS/地洞圖樣)->選上面合適難度->左中打幾多回->準備->作成

直接砍撚左佢 開個弓炎槍會唔會開心d

金龜

你死靈唔加
加雷火仲好啦

弓應該刷邊關

btw想問下係咪有啲點曬咗？
因為雷嘅兩招普攻你都有點 其實係咪可以點少一招 反正另一招唔用(第一行第二招)
用埋盾有好多感嘆號係咪因為冇裝盾

冇得加要加就用第二角色

但我柒撚懵懵用左粒轉生石

火雷 唔配盾 仲有無其他選擇

火雷盾

左下呢個準備?

過再第5 章 無盾技 好難過關

弓炎槍/弓雷槍

好難揀

雷招近戰普攻焗住點 因為要點下面招技
盾的話 確實係因為冇裝盾

巴打，幾lv
有無點技圖睇下
想學

仲有幾多人堅持玩死靈?

弓炎雷

冇錯

第一日個個屌死靈
第二日個個話30後係另一個世界
依家又變返地底泥

原死靈
轉左雷火
第3職暫時未諗到

重生了

有無用弓巴打爆左機可以參考下

弓職，諗住雷同槍

感謝

但係LV1嗰排嘅第二招唔係冇連住咩
因為我死靈未揀二三職
所以唔太清楚
所以都係9估

得40Lv

打極都冇衫
比小怪一摸就死

個個都有幻想 30lv後另一個世界 到30lv之後講40lv之後另一個世界 loop到80lv

同求

玩弓起手 主線死左N咁多次終於開放到冰idea
可以試玩 弓+靈氣+冰

琴日玩到50lv
比個29lv新仔dps屌打
而家嬲得濟轉左lu

死靈dps不嬲都唔睇數字 你剩係入場計要叫左骨仔起身先開始有實際輸出已經爭好多

弓嘅大路玩法:
1.弓+火+雷
2.弓+槍+(火/雷)

見人玩鬥氣,減自己血上限+攻..見POST頭話雙刀仲可以玩出血..好似好正

555最尾果關點打 d法師好高傷
轉轉轉都回唔切血

無知一問最底招技點解？

我爆機時候係弓炎雷
不過我裝偏火弓
早期炎招附傷都有D作用,後期把火龍弓加得仲多過佢就無乜用
而且吸MP夠既都唔駛靠炎既回MP
所以我而家洗左做冰雷弓多D生存多D控場

弓槍盾

弓手散射 會變火屬散射

我剩係知二刀流真係玻璃大炮 main二刀暫時未見到攻略 連日本果邊而家都話二刀無咩事唔好選

死靈火 去到417

有得咁玩咩

加盾為左無敵同位移

巴打講下你爆機果陣d技點樣點好無，同埋其實弓應該點幾多下力同智，見有d巴打反而唔點技，主力副技少智

盾招位移洗唔洗／用得多唔多mp

灰到

用火弓其實洗唔洗去推高個火傷？
雷既話巴打加咩技

巴打我都玩弓
教下路
雷有咩好
槍又有咩好

火係回魔我知道了

我要玩雙刀！

睇過好似話點麻痹，位移

+1想知

死靈5秒打完boss
但wave 1 滅團率好高

炎：復活，回魔
雷：mp盾，麻痺，閃
槍：物理穿刺，破防
盾：無敵，no cd位移，魔防

暫時係咁，利：未夠30lv弓

佢0秒出品中係咪要禁咩制先正式賣到

會變咩？我都有呢招技 但散射都無火

過到第一關就爆到機

分身終於出火弓15LV

想刷35lv 既劍裝 刷邊關好 見好多都係槍黎咁

0cd 50魔 唔知會唔會nerf

第1章個平原?

咦 Sorry睇錯 應該係連射個招

因為我身上個粒戒係散射變火

平原 順便刷斧

真係愈諗愈抵屌，我諗我唔係弓炎盾就係弓炎槍
再唔係轉生做弓槍盾算，雷應該暫時唔諗住

第2章

唔記得平原第幾章

如果玩物爆為主 槍招物穿同爆傷真係必點 弓本身有爆率 貫穿
2個職加埋一齊天造地設既一對 係第三職你想控場定復活 同埋都要睇下你打到咩裝為主 如果你打到火龍弓戒其實都決定左你玩火傷先 到後面高lv關打到雷傷先考慮用唔用轉職石轉

謝謝

技點火後期無咩好點
我係中期左右有投資下附傷同埋回mp

弓既主動技只學multishot到5lv
普攻火箭滿lv
弓極意盡量滿
貫穿lv3
會心拎最大效益點法,多點再補

雷就瞬移點1
主力MP盾一定要滿
麻痺盡量高

火雷 第3個配咩好

2-9 個爆旋陀螺點那樣打
劍職

槍弓 +雷/斧 玩投槍有冇得諗

咁我諗我唔要炎
用裝推少少吸魔就得

原來可以俾480石玩第3隻人仔

盾最穩陣

巴打玩普攻麻痺流？

巴打用普攻屌打d boss？

最多創4隻 total 5隻 第3到5隻各480鑽一個 創哂5隻無得刪角

其實拍賣場仲賣唔賣到野比人
見啲裝幾勁就咁比人加100bit走

原來可以咁, 不過唔係斧好懶得再升, 定係用斧升高晒再用轉生玉換做想要嘅機體?

Lv1 第二角色 死靈苦主求協力帶升

而家轉職石有上限 謹慎d用啦 雖然我覺得後面d活動實會再派

刷左3把斧 想要把劍同防具都無
斧關新一隻角玩好過？
劍隻角開左炎職

弓手打BOSS真係普攻最好用
連射同箭雨出招都太危險
我又solo多

btw 附傷姐係邊招，10lv果招咩物理攻擊炎追加？

攻擊低，生存力極高，操作少，係唔係咁解，好似好正

屌你老母，昆鳩我，玩到第3章頂唔順，重玩

去周回點搵街場, 低難度街人好肯帶

骨火再學第三應該學咩

我玩到二已經放棄左

攻擊低，生存力極高，操作少
斧盾

盡量自己走去鑄造整把1lv武求其打2 3次單人低lv關 頭2 3關上到5lv 再轉5lv3星裝先入平原開2 3星搵人帶啦

想推防 應該刷邊關好？

多謝巴打

做緊

屌 拍賣係咪有bug? 件野比人買左之後我仲未可以放過第二件上去 同埋未收到錢嘅

維護左12個鐘

推斬擊抗性
吸血
企係度打死佢

劍斧盾卡左起次元之穴去邊度刷好 :(

利伸 後兩職都係啱啱開

前途一片光明頓時充滿希望
再見了死靈兵

講個笑話
周回會出五星

幾時維？？？

見到有件裝好想買 買唔到

火法開荒有斧轉斧係目前最優解

成個拍賣壞鳩左

唔好過份推
打5圍呢招會整死除非地圖夠大
否則罰企個0.5秒已經死鳩左

斧乜鬼 點左炎雷盾了

我細佬話好似打到第4章定第5章會有精靈揀

琴晚睇完車仔想買野已經買唔到

狼2 8回 -3

弓? 弓好似高攻D, 但我未試過唔敢講

點左炎劍斧 是咪on9 唔小心用左一次重生 再刷200關唔知咩黎先有得轉

我未打到唔知呀

有冇玩緊火雷既大大可以現身說法

新手 我想問下點解成日出唔到長禁個招技既? 係唔係比人打緊個陣出唔到?肯定CD完

20/200/600 單人刷圖次數 各1粒
另外推到5章又派多粒 暫時未有其他渠道拎粒石 所以試還試 唔好亂用石轉職住

狼2 -2

點on9都唔夠我點左死雷槍之後用轉生玉on9

屌啊 全敏雙刀唔夠力拎單手斧係咩道理

火雷盾過狼王表示冇盾嘅無敵魔防0CD跑步真係唔知點撚打
裝勁就另計

想問主修斧可以點玩法
暫時係劍斧雷 遲下會洗 唔想修盾
而家37lv，卡係3-2打唔贏王

好似之後有個叫aura咁既野?
果個職好唔好用

想cheap買把55級 五星雙手斧，要預幾石？

等左10分鐘都冇人入 自己Auto算

3000

設計上係協力用, 仲有個可能性係比死靈BUFF兵(唔知計唔計)
即係MH嘅狩獵笛

練緊2角唔敢雷

BUFF都要叫到兵出黎先buff到

依家 弓+冰+靈氣
有招可以加攻加速Buff 我覺得協力幾好用

有d想做玻璃大炮揀弓

應該得 我見開技啲骨識發光

或者要用第3個職諗諗計

同死靈一齊訓街就有
腳底出怪真係無得玩玻璃大炮

我意思係叫到兵出黎 都已經過到關 buff左只不過係硬d同快d推完

靈氣啊 唔係精靈

弓AUTO真係地底泥

終於刷到件MP 93.6%轉為補血量 發現對弓黎講真係救命裝

講個笑話

我1lv火法DPS同14lv死靈一樣

我覺得mp轉血係任何職黎講都穩定同好過用吸血

玩弓，腳底出怪連走都走唔到

脆皮到仆街

其實如果mp轉換搭雷招mp盾咪好撚屈？

其實死靈點爆用血當魂只係扣10%血
你有mp轉hp1xx% 召隻骨都可以回到差唔多200血
其實唔係扣好多血
過完第一張圖就攻擊高 生存力高 操作少
大家一齊加入死靈

咁你要諗你有無足夠手段同裝備回魔 你俾人打又消mp 你自己用技又消mp

用劍氣 慢慢磨死佢

in死靈we trust

Hi一hi都死

要整幾多1lv劍先升到段做屋lv6

個吸血得果幾% 一路打唔過2-9-6 換咗MP轉補回裝 企定定同隻BOSS互射

我都係雷劍
有冇刷雷劍專用手套 慧星斬自帶落雷

終於出返件似樣嘅

炎雷加裝回mp
不過其實點都好，自己有d選擇困難，樣樣都想完美，見到有參差就會揀極都揀唔到，好kick

你問過班死光撚未

而家後悔仲有機會

我係升升下5星變左LV6

而家隻弓大致係咁
會心再谷高D控場能力可期待下

極不建議第一職業選擇死靈
請用火法開荒 過第三章後第二職業選死靈

槍有招加爆傷 一波箭雨爆擊可以打過7000傷 箭雨仲可以打幾波添 又有招無視防禦

雷就係穩囉 有閃走佬 又有mp盾

後期根本被秒 回得幾勁都無用

弓手橫射掃埋去啲怪二萬*n你就會知吸血有用

一堆四星

視線外一野射穿你

磁能線, 咁高攻嘅, 數值係幾多

有幾多個職輕鬆面對到死光撚班陷家產

硬咗咁多
落咗防裝？

everybody 斬你老未西

四葉,d武係咪都有分貴賤?
比如一把火杖當佢45lv
有一把大把人放3千蚊一把
同lv既另外一種火杖最低都要8千

劍盾斧
Dodge Dodge Dodge Dodge Dodge
回血 回血 回血 回血回血

但係去到BOSS關 要同佢互射好難吸得切

想睇STATUS
我跟你個全攻流而家先得3萬戰

一支有出技送隕石, 一支冇

而家開始補總合防
估計可以上到2萬左右
而家1.3萬
攻3.3萬

一路諗一路笑
用完粒轉生玉點返死雷盾

整左好多把仲未升

狗改不了吃.....

有冇技能樹圖

巴打分享下d技同埋力技智點樣點好無

其實我睇中左支放火牆一條變3條果支,但好少人賣,好似得右下角俾石關先打到

有件雷光鎧 但唔想揸劍
推後d想洗做斧 雙刀加另外一職

雙火斧？

有D咁嘅野, 我剩係記得有支係火球1變3

有啲有特殊技會貴啲
仲有佢8000 3000底我都唔係好知拍賣所點評

斷線 我屌

想睇你幾回魔回血幾多
我成日唔夠魔

Btw 打撚左80場5星無法者都未見到1件5星

狼王2 有冇人

ME

差2

原來真係火球一變三,鳴呀睇錯野

巴打啲裝升上去？
我40都仲用緊2，30裝
但又未出新裝

21LV

-1

屌你個盾招鳩沖真係弱智

無視怪物咁樣直沖過去都得，玩晒架喎
行路正on9

打到張5星設計圖 點用？
去到製造又唔見有得整

鍛冶屋未夠LV

火雷盾世界第一

死火盾最強

有無人知我點住果個技，一開頭xx卜係乜黎，加d咩？

會衝到盡頭為止？
有無起手／收尾動作

骨

收尾會硬直半秒

3-5嗰四條友點搞 卡左好耐

1000暗傷
全耐性75%
點滿招炸
死靈就係笑話

打5圖半秒夠我死三次了 都係著跑速鞋好用

0CD? 同劍技橫劈差唔多? 穿過哂啲怪 閃黎閃去

除左骨 唔會有其他招有用

應該有，但起手收尾都唔算明顯，唔卡手
開場開完無敵之後是但沖去一個無怪嘅地方就可以開始fruit ninja

最重要佢係0cd ，即係你沖完一次唔夠可以即刻轉方向再沖第二次，快到好似飄移咁

死骨加傷我都點滿

之後都係刷返1星算 刷得有啲慢

升爆骨刺

但果半秒仲無敵緊，無咩影響
而且火法除左打boss 都係企定定唔使點郁

加傷係加自己傷？

類似，一揀左位就好似透明咁款係穿過左成堆怪

又可以換走身上d垃圾裝了

斧招轉轉轉好on9

終於轉死隻boss

死靈萬歲！

原來仲有人玩死0

哩啲地形梗係死靈萬歲

dps 發生咩事

死靈最攰都係玩啲窄嘅場

唔學雙刀可唔可以雙持片手劍+斧

穿緊怪果時都係會中招

腳底出怪

佢寫5LV 我咪5LV 但唔見有

來回開盾,煩到ON9
好似開緊地鐵咁

所以盾好啲，可以開完無敵先穿過去

52lv弓槍盾打左兩條體都過唔到5-3隻槍boss
係我廢定咩

有隻風火輪, 裝左後用呢招會出地板火

呢把野有冇用？

執左下配點
技能就無變

拍賣係咪收左皮

8回狼2可能要打40分鐘

出現了，問左兩個post，第一次見有巴打玩弓槍盾，可以瘋狂問問題了

巴打玩弓槍盾有咩feeling

隻game係咪有得交易？
見你地成日問人要唔要裝

老老實實
D死靈入場鳩放冰牆係咪想報復社會

依家點解

好撚屈機

棄火但係火傷冇變?

主線好易比人秒 一多怪圍就捱唔住
想轉弓雷槍試試

3-2-1嗰關一堆骷髏加四雙大骷髏boss點樣打 行住打都無啦啦比人秒

76lv 點跟

定係你已經有把冰弓

維護

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (18) - 拍賣維護緊 咪再問

唔該

岩岩訓醒 SOR

火龍弓本身有火傷附加
我都唔知點計但攻擊力只係差少少

我仲卡緊第4章 慢慢玩

嘩咁火職把撚咩
冇咗招火附傷都差唔多

希望佢整好啲個拍賣場
分類完 睇下件裝又要重新分類 on99

真係好癲

冰牆輸出高啊

冰弓槍

如果只係玩普攻同散射其實唔洗火招回mp

乜隻game可以去到咁高lv

盾招位移基本上無乜用 用完企定定俾人殺

有冇話幾點完

有無師兄玩主火法？
35lv卡左係3-3 隻boss 到，wave 1 2 都俾d 小怪圍死
d 點都係煲係火牆到

呢件有冇巴打啱用

無

咁我懷疑火職招物理炎傷唔食倍率

好難搞,之前比人狂刷BUG

火法一定要配雷MP盾先勁

食

狼1 -1

學雷升招mp盾

其實好多技能setting都有問題

駕駛員問題

屌你老母刷左500石既體,出3把5星比我把撚..我要弓呀

得1LV
仲要卡實班轉轉轉攬炒

FULL

我屌 無啦啦中BUG?
入場自己狂郁 D怪又卡係到 NPC又狂斬空氣
要離場 又無咗3體

shit, 2 揀 1 揀左盾無揀雷...
盾d 被動同盾技都有點都係頂唔住
第一職死靈

見好似冇咩人講過 想問下技能點係每lv有幾點？我見1-15 係1 點 打後係2點 會唔會到幾lv後變3點？

狂彈game是否正常？

我 但係咪最少要8000

附傷姐係10lv果招咩物理攻擊炎追加？

我成個火職RESET咗
打出嚟幾乎冇分別...

咁高要求 4星都唔出比你

究竟總戰力係咪唔可以反映實際攻擊力？
跟左上面巴打講點爆火牆同mp盾先
攻擊力由6000幾跌到3000幾
利申36lv

哇有招技地型裂開爆啲光出黎係咩技黎

鬥將十字斬?

其實槍有冇人買

除非死靈召喚可以一野就召幾隻
唔係真係無人玩

否

屌佢老味浪費晒我啲錢同轉生玉

好型

鬥氣 十字斬

我都係低攻, 但基本上夠食兩倍攻要求既關, 靠裝備谷倍率

我隻死靈未過過2000攻

我覺得火牆 好難用 好難一路走位一路畫

火牆無限放 點會反影到實際攻擊力？

想問，咩叫周回？
同埋用石開嘅洞穴係咪一日一次免費？

我想問如果要課，應該課邊個package好？
定係個個package都會加體力上限？

等vip

有咩BUG

已經係最易用, 其他火技一係AOE唔夠力一係起手太長

可能係但後面關關成圖怪
個鏡頭又限制住你去邊 好難搵到無怪位

大家唔好再攻擊死靈了

死靈只不過輸出少左d 保命技少左d
殺唔到怪時無靈魂召唔到兵 骨裝難刷d 升爆死靈兵召完無mp

其實死靈幾好玩的 請大家珍惜

想要

但賣唔到裝 無綠石

但你易唔易死 之前6000幾戰比怪抵幾野就死左

周回咪打N次囉
洞穴每個開放時間唔同
想打高難度仲要先打同一個洞低難度

未知呀 唔知點解set唔到價錢

周回會唔會話掉5星率高D

有冇斧鬥二刀拎雙槍測試 升緊人

拍賣停左

我得2900mp 未去到無限放個level

有冇高手帶打聖域

自膠 眼殘原來lock左
係呀 最低8000

要適量清怪, 小怪會定期咁生
有無點無敵, 有要趁無敵時間搏命清, 平時走幾步火牆一下走到D怪貼晒身先用位移

玩緊火盾
本身諗住第三職開埋オーラ，未打到
定係都係火雷盾好

巨體點操作唔講喇
無限刷拍賣幣
希望BAM晒班友

火法同我講唔夠mp
係咪搞笑
呢隻game 係得死靈會唔夠mp

下

唔好彩就打一千次都唔趺架啦

比怪打幾下就死係裝嘅問題, 所以我以前易死而家難死

岩啊
死靈操作量最多
場場都激戰最多野玩
邊似陀螺流玩到開心農場咁場場AUTO放埋一邊等收成
識玩一定玩死靈,遊戲體驗係其他職幾倍

已經諗緊用粒重生珠

其實佢bam得算快 而家刷左左d都未有好大量流出市面就俾佢地lock左 應該仲諗緊要點處理 回收哂算數定回塑個拍賣定係要bam acc咁

假如你BIT件裝5萬石
有條友出5萬1石
結標時你會失標
本來應該退返5萬石畀你
但係BUG問題會令你得到兩倍=10萬石
好似係

入左個 4-5-2 個個6,7萬 dps 我死靈1萬幾

有BAM到人咩
我估佢FIX完個BUG當無事發生過算鳩數

有MP盾始終穩D, MP盾係一個警鐘嚟, 你企定定火牆條MP突然開始倒水你就知要換位

我玩弓 火牆可能好啲 弓招技唔係360度清周圍 成日清漏

唔ban 人咁我玩黎做咩
佢地個個成身五星裝
幾百萬綠幣

BTW無咩見人用オーラ既
有無心得分享下

我意思係即刻鎖左同fix bug 最少等個問題唔好惡化落去 點處理就後話啦 洗得既都係有課金既金主 好彩佢未開vip前發現到有bug

可唔可以睇埋裝+倍率
可能我把火龍弓數值偏低

屌 第3章企係到站椿打都贏

棄吧停吧朋友

大部份GAME交易所BUG多數都扮無事發生過
就算BAM都肯定齋做下樣算

最簡單

收哂佢綠石

經拍賣買既裝注銷

睇下我地龍絆就知CY係清泉

唔bam就

要做既話實查到個堆綠幣點得黎 經拍賣所交易既話可以對返d數 你課金一個月得3包10800 送既綠幣 之後就要課3000 6000yen果d細包 上到10萬綠幣既話無bug都幾難令人相信

真係，個個幾百萬
交易系統會崩潰
仲話出VIP畀人BIT
退定錢都得了

唔係咁易
咁賣左裝俾佢果D又點計
點知條友有心定無心用BUG?
果段時期用過拍賣都計?
佢依家都無停機維護就無可能回潮
所以多數FIX 完BUG就算

幾時肯出馬娘cy daddy

sor 我未玩過咁垃圾既營運
玩親都會做野ban 人
雖然有時後知後覺

睇佢點搞 搞唔惦實黎一波退錢潮

你玩過中國制手機版果堆ONLINE GAME就知無可能

最少會搵十幾廿個acc出黎祭旗扮做左野 完全唔bam連交戲都唔識既營運應該早執早著

agree, 點都要殺雞警猴

Same

轉玩今日隻災禍

話要課長先有得bug 其實錯
我都冇課石
500 蚊一件 都賣左8000 蚊up 返黎
5星有用裝又賣8000
洗兩次都幾萬啦
每次double 根本唔難

最多真係做下樣
然後有一大堆幾百萬

2-11隻狗打到佢就死, 佢一條雷秒左我2000血

中國製

代表你只差一點點

隻驚開左無耐 得幾日時間 由發現到有bug同搵到點用個bug再到要搵d裝可以咁刷法都要時間既 10萬到幾十萬綠幣我相信有 過百萬真係

火雷打到第5章卡關, 請問如果學埋盾應該學/升邊幾招? 同埋使唔使換埋左手拎盾?
暫時只知要學無敵

去買注六合彩算

唔怪得d狗屎垃圾拍到幾萬蚊 我見到都奇怪

賣家
落注
埋單
所有單位
全都係我嘅人
你點同我鬥呀

16lv新手留名
追左咁耐post冇人用劍咁既
用劍既巴打配咩多

好在佢bid無底價既係有限時 要等bid完退 佢double再double都未夠時間發就lock左交易所 佢反應慢d 隔多一個星期隻驚就真係gg玩完

唔係綠色D石咩?可以用石開 有一關會跌但唔多

有靚盾就拎盾, 冇可以唔洗勉強
左3魔防最好升D擋法師怪

笑

咁寧願佢gg

有冇人同我一樣
封拍賣前入咗件裝標900石
封緊嗰時拍完夠鐘
我而家入去睇
冇退石又冇件裝

有沒人有好用既IOS 模擬器介紹

卡完槍佬到卡冰狗

Main雙刀

全部都頂

新手一問 雙劍係咪廢職?
如果想玩坦 應該劍盾冰?

大茶飯、齊齊團貨儲靚裝賣

屌你啊我把出血武仲係拍賣場拎唔到點玩雙刀啊

雙槍斧

淨係要魔防同無敵就夠? 右下個buff技使唔使?
唔該巴打

遲d 想換裝谷高個會心

想問下彩裝個等級係咪一定跟關卡最高級？

預左出怪放定畫圈圈
火弓槍好似好正 想洗雷

我就係想刷依件野

NO

兩次9連狼1加埋都係兩件金
休息儲夠10連先再刷算

有無巴打可以話我知火龍弓刷邊關出

預得一次 第二次都cd緊

4-2系列比較難

一開始唔夠點右邊條樹全部點1下用住先, 到後面夠點可以點高右下無敵LV

我啲倍率比你高
但係我打得仲低過你...
發生乜事..

想問下鍛造屋係咪最高得5LV 定仲有得上?

加埋雷有咩用 本身冇裝buff雷 唔會好低攻咩

你普攻裝火箭 咁普攻個lv2 係咪可以洗左佢 慳多一點?? 定有咩特別意思

請問幾時更新 ？

定係有裝備送一點比你??

唔該巴打

有得上

唔知

咁個BASE你地差幾多

我想問雷裝邊到跌得最多？

我倍率同你差唔多但係少你成萬傷...

如果三個exp包都買哂係咪加150% exp? 我見佢話限定經驗包1同月費經驗包1可以疊做100，但三個買哂係咪都有得疊到150？

有無人第三章有中過BUG
得個NPC係到斬怪 我又郁唔到隻人 D怪企係到唔郁
依家要等NPC斬死哂D怪 但等到2046咩

有冇巴打玩火雷槍

4個
200%

暫時有裝buff雷 當過渡
不過都係摸石過河階段

想問第三章有幾多節

有冇平原 死靈 聖域周回

5

聖域你開

唔洗睇攻速咩

請問火劍多唔多人玩? 第3個職應該配咩好

雙斧巴打門 想問你地
係咪要點爆2招-傷先會最高輸出
定係2刀果邊點到6lv就得

講緊單擊一下

幾多星？

會心,會傷同攻速度有差掛

thx 一陣睇下可唔可以用自虐死靈沖到去4-1開左個日常關先

其實無法者喺咪唔識震 大大話話應該都打過百場 雖然喺為升LV

鈴鈴鈴

會傷差成倍

鈴鈴爛囉

睇嚟咩倍率都假

２-9 30lv火法都係俾個呀伯轉死 有咩解法

裝備砌砌

41LV打到第4章推唔郁比怪秒
是咪狂刷無法者升LV先

想問下咩事

我40刷到53都仲刷緊

新手 暫時純弓流
升爆散射同幻影箭 主力副技
+ mp 轉hp裝 輕鬆到3章
btw 30lv第一招係咩?

推

巴哈終於有弓手文 前中後期思路 比我呢D新手學野

槍同弓好似好少人玩

伙咪引繼過
del game 重裝

唔好亂睇巴哈文

指落隻86%會傷戒望一望
30000》〉》36000
完全明白係咩一回事

打錯字
53%

呢度咁多人教你唔睇
走去信巴哈弱智仔

data錯誤 撳齒輪 修復（要重down）

暗弓暗龍首抽

有無炎點法 d技鳩升就得？

難得有槍技+1戒 同突刺裝

打直隨機屬性果欄會唔會隨機轉其他屬性?

無法者姐係邊關?

不嬲都隨機

有無體感大約要整幾多把3星武禁到手軟
同埋想問下6LV 有高LV D既4星裝整?

大多數裝同武都係火 雷近戰冇咩用

100把+

同好多game一樣
弓手都係堆爆擊

我宣佈Crit. Dmg先係王道

又係你呀呃錢巴...

火盾 第三職學死靈升爆骨刺穿透
呢個玩法唔好周圍講 得我同你知好喇

卡左係2-10個隻無臉男主修火
佢係咁閃黎閃去打唔中

按左復元未

好似第2章頭

點解有d裝買唔到寫住出品不可
仲要我比500石

唔識爆邊有用...

有冇人同我一樣改體力前唔敢買水?

成堆死靈兵圍住隻boss係咁片 見住d輸出數字係咁跳出黎
爽到

你著過上身會綁定

你著過既2手野係要俾錢先上得番架

著過 變二手 要解綁

笑夠未

唔撚係呀。。。。。。。。。。

重建處女膜500石

你有臭狐

最爽係開頭成功避過50隻魔攻怪50隻物理怪

原來SE都係連登仔?
一定要處女

我crit 34.4% 攻速61.５％成日爆黃字

有無人教下點過

你次次著4,5星裝之前都提你
合埋眼玩?

日本仔

陀螺同fruit ninja都係垃圾職，死靈果種走位召骨走位召骨先有打機嘅感覺

好佛好佛

好多驚都無咁架啦

同意
利申:玩緊垃圾

識玩一定玩劍 掃錯邊就即死

場場都faker 上身
我決定洗做死靈 盾繼續玩落去

暗弓暗龍係咩黎 唔見隻驚有既

火靈 跑 火靈 跑
被秒就砌砌裝

有無弓系心得開心SHARE下

唔該巴打,打直完出左3%吸血

等秘境一出 就係死靈天下

等到死靈buff 死靈就係天下第一

咩黎

5星都洗屬真係玩命

魔法耐性靚屬

今日一支水都冇爆過
條體都唔識回既

打聖域仲快過次元
次元太多死靈成日入去freeride

聖域成日卡第3層

呢把野係唔係無乜用

體力改前死都唔爆
但係咪要買定D水?一陣加價就.....

未試過
會架咩

如果唔BAM人就即退款

頭先先卡完 慶到走返去刷無法者

搵定新game啦

2-16-7boss隻點打
好痛

聖域2星 -3 10回

幾時開拍賣啊我要洗埋個0.5

第一次有人問
堆高D防啦, 隻野打我血都唔扣啊
你咩職?

退完再課返ＶＩＰ繼續

[A/I] 災禍的真理 禍つヴァールハイト [1] - 4月23號1730開服

萬巴係咪刷聖域

跟住再退

呢個係一個唔錯ge 提議

唔見有場

先知

2星 MAYA

入定百幾支先啦

等萬巴carry了

平原3星求carry 見到4lv果個就係我

卡左3-5

喺咪隻閪狗

狗喺3-4 自膠

5-4先喺

6件5星都唔夠打牙？

2刀屬性洗唔洗點滿
如果玩雙斧 定係點滿雙斧先

放工了 又可以開Post了

點解有2條龍嘅喂

一直都係

n個法c 果關

唔係全部岩用架嘛

暗傷流真係好廢
要魂多傷害又唔高仲要等0.5秒爆

呢把有冇巴打要，底價賣

唔岩用著黎做乜
3星仲好

垃圾到嘔

弓劍斧果D點著呀大佬

萬巴原來咁好波

me hold12個鐘ok？

咁快有成萬石

走位就 冇計

笑死 火雷槍同轉轉轉呀伯auto平A都羸

換一換裝箭雨射狼王有crit兩行血

打邊關

識震未

恭喜

箭神掘起

點解有時死左之後 下個場景會復活到 但有時又唔得

想要把火弓打極都唔出

用死靈同佢玩你就笑唔出了

第2隻人玩火法好定玩弓好

死靈

成場係度行行企企

火法弓

我唔想玩到指公癌

即係點？唔知點set

之後配咩職好

不要再說了

屌 唔知點解我咁撚易死

平原三星 跟人打得66經 你老味

有無人用iphone成日會要dl 成GB野

過唔到狼王 班雷槍狗好撚煩

十場 聖域2 有冇人打?

終於打左把雷杖出黎
屎忽痕走去升 點知升過籠
46要升到50先用得
lv好似突然難升左咁多

map 5 第1關協力要打到幾多沒完沒了

我同萬巴打緊 就打完 等OK？

我最開頭就係弓火死靈
用骨仔頂近身、不過手指好撚忙頂唔順

OK, 我得一個人

見火法同弓打好高傷好想玩

差3場

無晒水真喺唔洗玩

課啦

等回

我預六點左右啦, 等埋我

卡關 一有體真想試 又卡又無體

點會忙 召完兵仔就可以抖

隻驚星期幾更 想等更完先爆體

雷杖邊關出..求指教

升lv真慢 2體先得130經

走位啊大佬

I mean 唔好放住 我未有錢

有無巴打好似我緊35lv都無學第二個職 全職弓手
強逼症上身有用既技未點滿唔想學第二隻職既技

拍賣到話你叻

轉轉最佳組合係咩？

用緊火劍斧，火冇乜用

有兩個slot 唔學 ?

自由組合架喎
死靈都有人玩

火斧真係冇撚用 斧盾闘最勁

無學呀 但到依家卡左係3章嗰4隻法師到
但感覺又唔似係因為無學其他slot事
似係唔夠魔防

好

我打到第5章 唔學盾過唔到先至學

其他slot 學1 點都有效果，第1點性價比好高

轉轉用死靈做乜呀

幾時更新體力
宜家留水冇用過
冇得玩

想睇痴線佬死靈斧轉轉轉

巴打可唔可以教下我點過3章4法師
我箭雨點爆夠傷秒一隻
但個on9視點唔比我引埋一推放

火斧武器ok，但係唔駛火條skill tree 都玩到

有無巴打係其他關跌過火弓
定係得平原先識跌火弓

有咩問題 h

死靈界代表

我係真係想睇

睇下佢BAM唔BAM先

都係既 但又驚玩錯職 得2次機會轉

冇人知

升左武打唔到直既

唔bam真係即刻申請退錢

應該點點條skill tree
火 雙 斧

如果可以轉住出骨我實會玩

真 又有新驚唔BAM真喺退

炒左車

你地打緊幾星?聖域 3星我怕我會炒, 2星我OK

2星咋

我轉build 了
開場5周回打打

2星我尋日試過死剩我一個人係度轉足全場

新game又開驚維修就

好 唔該兩位carry

咩名

邊個開?

我開左 MAYA

難抽死

我就係點咗火斧盾 遲吓打夠200場洗做斧盾闘算

入左，bug 左

[A/I] 災禍的真理 禍つヴァールハイト [1] - 4月23號1730開服

如果唔BAM想棄嘅可以入去睇下

可以第一次感受震動嗎?

想震動?

個拍賣到底要搞幾耐，營運連句聲都無出個拍賣就main左十幾粒鐘

我同萬巴 兵仔大軍

隻王頂唔到十秒

SE做野算喺咁

條撚準備

???

你部機頂唔頂到5秒？

您係DERP？

唔係6點半咩？

OK. 一早SET左低效

CLS 成堆兵

有排搞
btw咪出左公告

yes

可以DL定了

2大高手

弓手最愛 有骨幫手坦怪

我先岩岩到第5 map，認錯人

我525 卡死左

個公告同廢嘅無分別，睇怕真係有排搞
裝又刷唔出，想靠拍賣賺下錢買下裝又死埋，無野好做

我之前死靈 劍 雷卡死5-1
岩岩洗左 死靈 盾就掃到5-3-2

巴打呢把野係邊度岀架？

卡緊521
feel 到火牆完全唔夠dmg，成堆怪企係入面打我

新驚新開喺咁 唔改就收皮

我依家刷LV 升高D先打算

好似唔錯

開左 10回

之前玩過第隻驚又係封左拍賣所
好似搞左成個幾兩個禮拜

有冇公告 VIP 幾時出？

有冇位?

應該都等個拍賣搞好先

有

萬巴仲打唔打？

暫時見過左4-2個鑽石地城有

覆錯。。平原有

屌 好想爆體呀 等又要等佢更新

咁柒拍賣所真係咩game 都有伏

冇體了

屌 我放左件野 夠鐘之後依家又拎唔到D石出黎 仆街

個vip 其中一個賣點就係可以賣5 件裝，佢唔會on9 到拍賣所未fix 就賣vip 咁掛

好唔該哂

屌 盾果招減傷auto 會衝入人群

抄太多daiblo 3
連ah bug 都抄埋
我諗之後收ah 皮都一樣

玩法師真係比怪秒到慣晒

開親拍賣所既驚都一定會有BUG 無一隻避免到
特別係涉及到課金幣

就嚟4萬

點跟

我依家杖同鏈仲係垃圾，前日bid每樣bid左件好野諗住可以推下圖，結果bid完前5個鐘就開始main

個36個鐘bid 又係弱智設定，如果唔係咁耐我神早bid 完

拍賣所交易所真係無一隻唔出事

佢個系統有問題
啲怪永遠無視npc打你
仲要個視角成日幫你拉近

其實應該俾人自己選set 12/24/36 hrs 我係件野既主人點解唔俾我自己選我要擺幾耐俾人bid?

問多次

有無人識玩火剣/火斧？

如果唔推火傷咁好似玩純物攻好d;
推的話又唔知點推，疑惑如下：
1）又要推“斬“又要推“火“好似會兩頭唔到岸？加斬傷嘅被動都唔知升唔升好…
2）額外的火傷係當物傷定魔傷？當係魔傷咁咪吸唔到血？

刷左五十場死靈5* 連四星都無
想jump
利申 死靈

咁多問題
睇怕班it狗黃金週冇假放要通宵整好個拍賣所了

用畢業裝諗
全屬性傷害

死靈5都冇boss
刷exp 架咋

個bug唔難fix
問題係點搞番掂多左果堆石

遇到遠攻王 比佢秒到你驚

Lv42弓手卡左係3-5-3，俾法師打死，請問刷邊張圖比較好？

無法者之館之後邊關方便周回?

雷炮小怪都已經好撚變態

啲魔法技永遠放你腳底

用裝推火我覺得ok, 但我推斬先因為好似火冇吸血

你用咩skill tree?

無人刷次元

槍雷here

上床抖陣先

跟人打爽快過自己轉幾倍, 隻坦係擺黎防炒車用

死靈兵成日箱都無

npc成日擋住你去路搞到俾怪卡死

岩岩刷死靈所 比隻王招黑煙爆死 tp唔切
之後臨起身佢就cast 一起身又炸死多次 勁過LOL d玩家追復活起身

雷槍玩成點 我第二隻人想玩

屌 我又要做爆旋陀螺

想問下最低個招係咩？
呢把野好唔好？

我淨係用骨黎圍斬人
都係靠火牆燒人

40lv 劍加斧 打到3－5 轉轉下會俾啲大骷髏兵打死 可以點搞？ 去升lv?

依把值幾多到

骨靈已經唔勁，暗靈真係

求下你震下好無

一蚊都唔值
因為拍賣所都唔知會唔會開返

火龍弓min 唔係8000 咩

想問呢個點解？
件甲明明好似賣左出去但又收唔到錢，又放唔到新裝上去賣

呢把野閒閒地3萬蚊啦
未維前

有無人知？

屌你老母終於過到
不枉打咗我4枝水

下次應講呢句：原來冇人識，成班廢柴

出左咩

幾時維完
新手劍斧卡緊關

腰帶
不過個屬麻麻

呢個真
完全無見過把詛咒梅毒

賣冰斧
6000蚊

還可以，最怕俾怪圍，所以選左火(重生)&盾(無敵 + 法防)

最好有把核心武 薙槍.雷霆(攻擊時有機會落大雷)

加埋啲技

巴打可唔可以cap 個skill tree嚟參考下

驚見gm

咩斧先

我都想可以好似你地咁 咁高耐久同攻

咁又唔好 要禮貌

呢隻game最大優點係百花齊放，過關打到咩核心武就可以專攻該職業

終於出

有冇個配點可以睇下??

完全封鎖左

哩枝死火杖好廢喎

無野出

4600幾攻直上6000

其實每個職d技得咁小
對下日文名好快搵到

想問下打緊怪隻人仔點郁，教學到而家玩左陣淨係識企係原地出技..

有11體
有冇人刷兩場

玩到咁上下就會講好似係

幾件4星全部唔岩用

仲刷唔刷？

有冇火盾呢樣野我見平原5好似冇得DROP

無敵都唔學

比部機+個人休息下下次

借問聲死靈普攻流玩唔玩得過
穿刺好似好勁

但係我已經過左教學玩到Lv5了，師兄意思係之後會再教？

我OK

即係槍火盾加把武器雷槍

同意 刷到把死靈杖直接訓係度爆機

等我一陣

有無用？

聖2 -3 開左

隻game啲操作太虧
好易換唔切技
又搵唔到邊個手勢啱用

刷到次元杖 次元盾 一堆骨裝咪又停係5-6-2
小弟手賤 做個爆旋陀螺好過

冇回血手段
冇骨幫你坦
冇23職增傷
穿刺得單支 範圍細
伙解決到以上問題咪可以諗諗
普攻流會用打3粒黑波副手
但黑波又唔穿透

玩多陣再睇下
唔記得

行路要到第二章

個把雷霆好似雙手武黎，應該用嗎到盾

我都想知
但係之前唔知邊關掉過個4星火盾比我

打龍職啲關震咗

今日無震過

教左了 原來前面真係唔比行 唔該晒

見前面有巴打話ios 轉an 貨最好
想問下邊個位backup data? 唔識日文

右上本書仔禁入去 你會見到有兩部電話加箭咀嘅野 禁入去申請個AC就得

記熟啲怪嘅位終於過到521

肯震未呀屌

點解我弓手15lv揀第二職業淨係得劍俾我揀

this game 是有d以前打online game個隻feel

差D 炒車

因為你主線未打到解鎖其它職

真 好玩過龍胖

要推主線先有其他職揀

因為要刷裝

最重要係roll屬性roll詞條

依家又得番你

把弓話比你聽要玩 骨火弓

刷唔到次元杖

手機diablo

今晚都唔知整唔整得返

係唔係咁樣就ok?
之後delete ios 個game, 再係android login 返就得

每次聽到有慘叫就要轉番手動

是

幾時轉體力

呢2支有冇用？

拎去賣好 ？ 定係分解好？